
                      Tiene coherencia y se le pueden disculpar los pequeños errores que pueda tener porque en expresividad de los simios es una obra de arte. El hombre, para variar, no esta a la altura, lo que hace que la manipulación genética con "buenos fines" sea un buen motivo para debate en esta película que yo SI que recomiendo.
        
            